**Nidai.Me Anime Collection**

*Nidai.Me adalah situs koleksi anime dengan update video beresolusi 720p dan 1080p saja.*

**#Choose Iframe Height**
```
Eps 10 : 930px
Eps 12 : 1120px
Eps 13 : 1250px
Eps 18 : 1700px
Eps 24 : 2245px
Eps 25 : 2250px
```
**#Iframe GDrive Code**
```
<iframe src="https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=IDGDRIVE#list" style="width:100%; height:1120px; border:0;"></iframe>
```
**#Encode Script Site**
>  http://hivelogic.com/enkoder/

**#Color Seasons**
```
Winter : #15B2D3
Spring : #F3A8BC
Summer : #F3BC2E
Fall : #9C2706
```